消息：80 宗確診 。 徐德義： 對有人輪候入檢疫中心身故感難過

難過+10

正卜街

有幾難過？真心又唔係你屋企人？ 扮撚哂野d 高官

難過、譴責、深切慰問
口講出嚟之嘛，三秒唔洗講完